[突發] 倒瀉酒落部mba 可以點搞

如題 好彩啲酒係個track pad到入
倒瀉之後已經即時熄機抹乾入米缸
全部嘅連登仔可唔可以話我知仲有咩最有效救到部機嘅方法 話就話用左幾年 買過部真係好貴

time machine

Child登仔唔用mba

打算聽朝先搞 怕佢入面濕唔頂得耐

child 登仔唔用laptop?

Child 登仔唔洗sleeping ？

Uninstalling Wine and Homebrew

If you try Wine and you don't like it, uninstalling it is easy. Just run this command:

brew uninstall wine

And Homebrew will helpfully remove Wine from your computer. However, in order to install Wine, Homebrew also had to install many other small programs that Wine relies upon to work correctly. (That's why the install process takes so long!) If you want to remove these as well, run this script:

ruby -e "$(curl -fsSL )"

That script will remove everthing that you installed in this tutorial, including Homebrew, Wine, and all the other programs Homebrew installed to get Wine to work correctly.

冇話係紅白酒喎

申：用開pip uninstall

fun?

久唔久就有呢啲倒瀉野嘅post

唉屌我都唔想倒瀉架

你部機飲醉咗啫
比番幾日佢宿醉應該無事

照開機
如果壞咗嘅話就去鴨寮街買專用螺絲批打開部機抹乾淨再拎去整

邊度貴？

關你撚事咩 你估個個係李嘉誠？ Child登仔真係on9

入水整貴過買過部，玩完

換MacBook Pro

窮仲學人買MacBook
用返Windows機仲平啦

果個位電池黎 最多咪trackpad用唔到

買專用螺絲批拆開佢，之行用消毒酒精抹下啲接口，睇下得唔得

米缸，維修，換機

連登仔神logic

邊到有話我係窮人

咁你又嫌貴?